[物理營養學]沉定浮嘅屎健康啲?

假設你唔知屙屎條友食過咩

利申:屙沉屎

睇過本書係浮既屎健康啲

潛艇屎